(籌旗集氣) 天光後參院通過法案，小弟捐一仟！

一齊入嚟集氣兼繼續捐款支持光復！
前線們同一眾幕後手足都辛苦了

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

搵錢不多，但此刻極度渴望能捐到

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

人權法而家用緊hotline形式討論緊
如果無人反對，凌晨五點就會全票通過！

Task 3開咗啦！

今晚有排多謝人 😍

快啲㩒入👉 @TwitterHelpBot 打 /task 攞任務啦！

最新Task分類
/task1：抗爭活動
/task2：BNO、中國、其他香港議題
/task3：⚠️人權法⚠️

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————

我捐夠一萬呀，而家訓教 睇死聽日乜事都冇

我願意捐十億！
通過咗本人會喺廁所打丁一次，絕不走數